點先有方法可以係白川鄉點燈個時訂到合掌屋住?

唔識日文有冇方法可以住到
價錢冇所謂 真心想住(自己一個去)
聽講好似太多人走數block左白金秘書
同埋有冇日本一日團個啲有合掌屋住